返工前會唔會洗頭?

如題

會
就算返6點我都會提早半個鐘梳洗

朝早會唔會用埋洗頭水？
起身唔太油 我剩用水沖濕佢就算

正常唔lup既話
見工洗頭 返工沖頭

會

唔會

好傷個頭

油頭,唔洗出唔到街

負評個個冇d常識

正常人係因髮質分緊1/2/3/4日洗一次頭
唔會係一日兩次

日日洗2次頭

無論前一晚有無洗頭訓教
第二日起身d頭髮都彈起曬

會，朝早都要沖埋涼

變左朝早沖涼
夜晚唔沖了

30幾年黎都淨係沖夜晚個次
朝早寧願訓多小小

無一刻唔洗，一直長企浴缸

剩係翻工洗